Filter請教

想買CPL & Natural night filter

CPL諗緊Hoya Nisi B+W
Natural night filter諗緊Nisi H&Y

除左最貴個幾張, 唔用好過用

B+W pro 起碼

ching點睇

岩呀，起碼啦，靚鏡用 cheap. filter. 太on9

cheap. 鏡已經差再加塊垃圾 filter. 仲on9

最好唔用

用緊24-70 2.8

canon?

你不如買100mm方filter 個系統
可以同時上CPL 同 natural night
Nisi 品質ok、平啲
H&Y有磁力就方便啲、貴少少

如果唔差在多幾百蚊，建議H&Y

sony

想方便d

算啦交多 d學費就岩喇

system 一次過搞掂晒最經濟
睇錢定方便

Nisi除左平小小，無咩好

Haida

方形filter換鏡方便不過轉鏡頭都係會麻煩, 因為要拆鏡架同adaptor, 自己有用NiSi都為自己啲鏡頭再買CPL